Um...如果你真係覺的讀大學比唔上做黑警做地盤佬

你一世注定做底下階層

UM..爸爸的鳩兒也硬了

點解你永遠都係道？AI?

因為爸爸的鳩兒真的硬了